我已經由高登仔變成連登佬

就快三十，仲未破處

正正經經叫隻雞咪算

做魔法師

幾時請我食野賀一賀佢先